油塘黨鐵有狗，發生咩事？

好似有個中年男人被狗押低，有救護入場

我啱啱經過都見到但係唔知咩事